其實香港法定語言係廣東高係邊度傳出黎？

法定語文係中英文就有明文規定

1999

廣東go

中文咪廣東話囉

廣東膏

仆街mon go

普通Go~~